{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 중문씨에나펜션(4인 8만원) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによっては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者や青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や施設利用時の損害や毀損に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、持ち物の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約された客室ではIPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。 愛犬用品は個人的に持参する必要があり、駐車可能なスペースもあります。 周辺には天地淵滝、セヨン橋、中文海水浴場、柱状節理、ヨンモリ海岸、サンバン山、オソルロクティーミュージアムなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合がありますので、ご了承ください。また、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによっては入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の損害や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の損害や毀損に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で飲食はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、持ち物の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。ご理解とご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は許されますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますが、この場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用期間が未確定の場合、予約はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの利用期間が未確定の場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "予約された客室ではIPTVとWiFiを自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの用品は用意されていますか？",
            "answer": "愛犬用品は個人的に持参する必要があります。また、駐車可能なスペースもありますので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天地淵滝、セヨン橋、中文海水浴場、柱状節理、ヨンモリ海岸、サンバン山、オソルロクティーミュージアムなどの観光地があります。お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 681
    }
}